有無巴打搭112 116過海

點解個個禮拜六個都咁撚多蝗蟲搭
我屌！仲要每人一個喼 一條隊閒閒地一條隊20幾個 擺輪椅既地方變撚左行李櫃

頭先搭個陣都有六個喼